[呼籲]唔好係香港夾公仔 留錢去日本夾

香港十部有九部都唔俾你夾到 夾到都係d垃圾大陸公仔 留番d錢去日本夾啦 公仔靚好多
同埋人地d機均真同好夾好多 你夾唔到職員都做到你夾到

唔好係香港搭飛機

日本都不了

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

香港好多都係淘寶